尋晚拒絕左個好朋友

尋日有個識左一兩年既朋友突然約我出去睇戲，

咁我見放假唔洗返工就應承左佢啦，

反正對上果次都係同班friend睇刀劍，

佢約左我晏晝2點，睇戲入場既時候佢貼埋我身邊，

當時因為同ex

屌未打曬手殘

當時因為同ex散左冇耐，所以都唔係幾為意，

不過佢每一個動作都令我感覺到佢同我所認識既佢唔同左，

有人想知再講

千其唔好講 講左死全家

講唔講都死全家

我都想追過好朋友

再講死全家

睇完戲都例牌問返對方好唔好睇啦，

我就話其中一段劇情好正，佢即刻點頭，

佢：「我都覺得果到最好睇呀！」

再加一個 既表情

重點呢，你可唔可以直接啲

再講死全家 成世冇拖拍

由於唔係作故既關係，細節都唔講咁多，

睇完戲行左陣街之後，佢就問我

佢= ，我= ，

佢：「你陣間仲得唔得閒呀？」

我：「比你約得出黎緊係得啦！」

其實係屋企人去左旅行，都預左同佢食埋晚飯。

佢：「咁我地食咩好？」

我：「um...就附近啦，M記我都冇所謂。」

雖然有少少曖昧，但係我冇當佢係對象，所以覺得唔洗主見。

食埋糖水之後，見咁夜又順路就陪佢行返屋企樓下。

兩條麻甩佬梗係食m記啦唔通食自助餐咩

行左出商場門左佢就愈行愈埋，

dead air左幾分鐘之後，

佢就問：「你同XX(我ex個名)最近點呀？」

我：「散左啦」

佢不斷係咁追問原因令我有啲煩燥，

因為唔想諗起佢，佢睇我面色之後亦都再冇過問。

行到佢屋企大堂入左lift之後佢突然間攬住我喊...

佢：「你知我鍾意你㗎！」

我：「 」

之前上過佢屋企亦都有同佢家人打過招呼，

但係由於佢係煩膠港女果type所以起後樓梯比佢攬多陣就冇下文，

過左果晚之後，第二日佢個好姊妹搵我(同佢唔熟好少講野)，

佢好姊妹：「你知唔知尋晚呀_喊左成晚？」

我：「嗯...」

佢好姊妹：「咁你仲唔快啲哄返人？」

我：「嗯...好啦。」

佢offline之後諗左陣，

其實我對ex既感覺都未消散曬，

我打左咁多字都係想問依家追返佢好唔好

屌

感覺過左就冇，特別仔最易變心嘅女仔，完

勝在拍咁多次拖同佢住得最近

陣間買野食上佢屋企好唔好

感覺唔同佢一齊會少左個朋友

唔好搞人啦，你自己都未放低個ex，又想食住先